有無人好想轉工，但又唔想轉？

好似好矛盾咁

我都係 而家呢份工好舒服 雖然人工低 但係好free
Ps.part time $45perhr

好想轉(份工太悶)
但工作實在太他條

有咩好工推介

同你一樣

Same
講左成年 決定今個禮拜裸辭

經濟環境唔明朗先轉

屋企人成日喺度哦哦，要人轉工呢樣嗰樣，
我知份工係人工低，又遠，但係hea呀嘛，
之後又哦學唔到野。

會用好多理據說服自己留低
但其實根本係閪工，閪老細

好想轉 但完全無時間請假見工

same

想轉 但見工能力係U grade 假又少

係見工達人一見有offer 就唔洗咁驚啦

想轉但無本事轉

假太少
翻6日
但份糧算係咁 工作量適中

呢家得24k ，想搵30k以上既工，已經搵緊